老老實實，已經半放棄揾政府工

寄信都慳返
疊埋心水做私人文職做過世
成世揾1xk
係我自己廢
永遠擡唔起頭做人
政府工註定與我無緣
毅進pc仔都𢭃兩萬二
殮房服務員都月入萬九
我呢個degree holder
學債早已清還
取而代之就係一生既唏噓

有冇諗過自己衰咩

冇一門手藝係咁上下人工

CA ACO都考唔到？定衰面試？
八大既話 唔會咁慘吧

自己都識講人地PC仔二萬幾
練下體能去考囉，點解人哋毅進仔做到，你做唔到丫

出世

為咩一定要做clerk

香港人 $15000文員 有幾百人申請
$15000水吧 就無人做

好心你,仲話自己degree holder
大部分政府工你入張GF340己經可以APPLY.梗本唔知你寄咩信,而且仲可以SAVE低D資料到你APPLY其他POST時,禁個制又出番晒黎,你都係疊埋心水做boy做過世

點save低資料？

咩呀 右下角咪有儲存資料做檔案囉～
做clerk做左幾多年 咁都唔知?
又或者咪懶 下載佢一份pdf, 到時打都係copy and paste.